Zijn naam was Cijferpuzzelfenomeen en op de jeugdige ter gelegenheid van zijn verwerping door proxy de werken der duisternis, in de oostelijke parochiekerk van Hounsditch, hij rekende de toegevoegde aanduiding van Jerry.
